越南航空：即日起加開台灣航班 但會再度禁飛香港河內航班

武漢肺炎》好消息！越南航空高雄飛胡志明 今午再開加班機
〔記者洪定宏／高雄報導〕因越南2月1日突發禁飛令，越南航空當天下午取消高雄飛河內班機後，昨（2）日積極調度班機輸運，今（3）日不僅恢復正常，更在下午再增一加班機飛往胡志明，擴充運能。

越南航空高雄出發的班機，原本有3個時段，分別是上午7點半飛胡志明、上午8點40分飛河內、下午4點飛河內。

為了儘快完成輸運，今天下午1點45分，再開加班機飛往胡志明。

越南航空1日取消班機後，昨（2）日全力調度班機因應，雖然起飛時間有所延誤，但最後都順利完成。

因此，今（3）日不僅恢復正常，上午的2個班機均已順利離站，更在下午再開一加班機，擴充運能。

Update on 2nd February, 2020 - Vietnam Airlines announces that flights connecting Vietnam to Taiwan, Hong Kong, and Macau will resume operation starting today in an effort to ferry stranded passengers at airports in Vietnam, Taiwan, Hong Kong, and Macau back home. This decision comes following permission from the Civil Aviation Authority of Vietnam to do so.
Flights between Vietnam and Taiwan will revert to normal operational status as of the 2nd of February. Those connecting Hanoi and HCMC to Hong Kong will be operational between the 2nd to the 5th of February, after which the Hanoi – Hong Kong route is to be resuspended. Though the route between HCMC and Hong Kong will still be operational after the 5th of February, it will be closely monitored for potential adjustments in flight frequency in response to travel demand. Flights between Hanoi and Macau will resume operation on the 2nd of February and be resuspended on the 5th of February.
Please note that Jetstar Pacific will continue operating flights between Hanoi and Hong Kong until the 5th of February, while flights between Vietnam and Taiwan will remain operational.
The national flag carrier is working closely with authorities and taking precautionary measures as recommended by the Government of Vietnam and the health sector to combat the spread of coronavirus for the safety of its passengers, flight crews, aircraft, technical equipment, ground service staff, and the broader community.
Vietnam Airlines will continue to monitor the situation and adopt the most appropriate measures in its service delivery accordingly.

中國香港

加開台灣航班
咁飛中國航班呢

即係等香港人番晒黎啦，再停晒兩地航班

台灣又贏

LM

好波

支那香港

謝謝